對應党鐵既戰略提議

發夢發到今時今日
個人有提議，希望前線和大家可以集思廣益

兒家一有咩事党鐵都會停宵禁。

如果要繼續針党鐵，其實應該針對佢地既廣告，因為有幾個好處

1. 重要收入來源, 同時影響落廣告既商戶，因為重整後又要再登，廣告日數又要再計
2. 不影響行車和市民，党鐵強行關閉另計
3. 唔計月台廣告，其實地面既廣告容易快閃，針對背景燈光同frame, 大量重造加重登廣告返需時
4. 相比入閘機，鏡頭，電視，党鐵行政負擔大

我只係提議下，因為好似冇人針過廣告

但提醒大家，上星期睇住職員室出廿隻狗，但可以聲東擊西！

有諗頭

太天真了！依家停駛要理由？扑爆塊玻璃就可以即停

唔係講緊佢停唔停

係點作出有效既攻擊破壞入閘機，票機，對党鐵經濟傷害低，但阻到大眾。相反，廣告就唔同